有無人到而家都無入tsla

我第時實比個仔屌尻我

我

好似依家連仔屌廢老以前唔識買樓咁

紙倉1000蚊入都賺20％

買ARKK當買tesla

唔認廢老都唔得

Starlink 衛星微波泡

我無入

都係老豆無用

保守估計上到1500

今晚入唔入好

咪玩啦 不如直接入TESLA同SQ 基本上佢個倉依兩隻跌已經玩完

接火棒？

點敢入呀

900 接火捧?
1100 嘩屌...點敢入呀 咁貴
1200 if you can't beat them join them

我呀

500 allin左未放
等緊睇樓

nio啦

981同tsla都望住升

仲望 入啦

咁貴，已到高位

得Arkk

巴菲特：馬斯克是偉大的企業家但Tesla並不是個好投資

Tesla要爆了

入完就跌了

有上市？

1300 free fall

1400 drop to zero

本身tesla既野黎上咩市，除非space X分拆上市

連燈仔一講即刻到頂

之前TSLA跌果陣有SQ頂下

this is not true.
Elon and us own Tesla.
Elon owns SpaceX.

靜啲啦

有錢未怕遲

900入980放左

關佢撚事
人地講明獨立上市

等到頸都長。。幾時

屌你老豆，後生果陣又無買QQ、又無買美團
你話支爆股，無買，fine！
咁Amzn呢！？
TSLA呢！？SQ呢！？風險高？ok！
咁AAPL呢！？
連MSFT你都無呀！
死廢佬！
你果個年代咁撚易賺錢！
你偏偏一隻都無買到！
窮人咪撚學人生仔喇！

跌到500樓下就考慮入

真

駁唔到

4蚊入左NIO

唔敢生仔啦

點會益街外人，elon又唔係無錢

同tsla 無關

仲有nvda 幾年前30幾蚊都未入

1500 kaboom

好過話買hsbc留返俾個孫

升列1300會跌架啦

痴線tsla又升 <呢句野晚晚講

頭先買左一股 Tesla，即刻跌左

聽左成年

高唔高J好

廿年後連登仔會咁樣屌9老豆（連登仲喺到的話）

1276入

52週低係$211，真係好癲

轉咗入支国Tsla

痴撚線

推 7.11-12 初選票站List出爐

1300蚊

pin呢個

認真問 其實Tesla有咩利好消息
可以日日都升100

利申： 唔識既，真心問可派膠

屌 買QQQ咪得

老豆我......我有......

00005......
放咗就入tsla㗎喇

交付量升翻？

再升就有人叫$1800 跟住再升就$2000

唔生仔咪唔駛俾仔鬧

但自己都係冇買

10000蚊未過到firstrade
1股TSLA都買唔到la

1300入唔入

連續4季賺錢 過咗入s&p500最難嗰關
一入s&p500 一堆基金就迫住要入貨

不過仲未知上季係咪真係賺

然後老豆均價80入咗5仔

700幾入左 跟住三月插到300幾
跟住升返700就走左

諗起之前有個post話700蚊入tesla點輸果個post

小本經營 只係得1股Tesla
月供VOO同VNQ

有無扔心口

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

strong hold 到2030啦

目標價7000

升左
賺緊錢

今晚應該都around 1300頭
去訓

都無嘅 轉玩郵輪 航空執唔少

800蚊想入 等到依家

等到幾時

tsla真係痴撚線

由上年睇住佢由300跌到百幾然後宜家升到千三都無入過

咩事，上次睇都好300幾，諗住仲有得升？？邊買得起？？？
依家wtf？？1300？？完全同港股唔層次
btw依家一手幾錢

一手100股 即係130000 USD

美股無分幾多"手" 你鐘意入一股又得
一堆利好消息同買佢前境同個痴線佬

一手咪即係一股，巴打你出黎搞笑...？

都未買過緊係搞笑啦

快的開firstrade戶口啦巴打...
叫左成年都唔郁

tesla 研究緊火星移民
征服火星後
第日擁有既係一個星球

超易開 又真離岸 又有SIPC 250K USD保護金
買賣唔收$ 係入錢同出錢收得唔平 但都唔會經常郁

當初200蚊叫人入仲日日比人屌

驚比個仔屌
唔敢生了

直接銀行大手買，比一次手續費貴d
然後安心長hold

citi 好似收成30USD

入ARKK當入咗

佢始終比唔到一種安全感

老豆 仲有以太幣呢個機會

700蚊入
跌到400加左倉
升番上七百減左四百入果d倉
到千一果時加左倉

我諗到用銀行買好處 除左較安全
就係keep到個account status

一定
我都唔敢生了

冇錢

青少年開始用Apple野
睇住佢愈搞愈大 13年開始叫兩老買aapl
佢地當我講笑

真係等佢回一回先 5日就由1千爆上千3
窮撚入1手 升100都有賺到食飯錢

後悔300幾個陣冇入

今日高位明日低位
仲要tsla呢類科技公司帶領人類文明進步
想跌都難

幾日前1100入左
好過返工

tsla搞到好多人個心都扔爛哂
亦唔少心臟病

200幾入左幾手

冇放過

我未買過股票 我個陣諗住買tesla但見到300諗住買唔起就算
升到1300完全超出我想像

有輕入

多鳩餘500蚊果陣叫朋友入，同我講咁嘅時勢留錢開飯好過。
而家你咪慢慢食飯食飽佢，早排買米又咁積極
我都廢事再教精人
賺錢都要逃避，你本身錢多就話姐

屌 中呀喂

阿仔呀。。。我當年50蚊撈左匯豐底架。。。。。。

有冇人仲記得以前300至400大法

On9升極都有

1300了。。。。六月尾時先900

咪on9, 中共一定揾上海廠開刀, 到時破產都有份

妖股不了

睇果陣500

高追唔夠膽

由政府話派10000，個陣已經想入

1205入左一手

$1205入左一股先岩

依家政府個1皮已經入唔到1股

琴晚133幾留言話到頂既傻閪訓醒未？
133幾入都賺40點睇？

妖股

格蛇

FANNG 無買過任何一隻

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

agree

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

沽

點會, elon 好奶共, 加上中共一定要揸返d 美國春袋係手, 唔會比佢咁快執

好似早年冇買700咁

人地係其他國都起廠啦. 下下靠哂中共咩

以前我全副身家
100% all in d
垃圾股長渣都夠膽
幾次溶斷都硬食晒
死過翻生，仲有咩好怕
我今晚就all in tsla！
再孖爆佢！再長call！
同女股神同生共死！
7000蚊見！

升到痴撚線